女神話我考到中型貨車牌就做我女朋友...

巴打 , 大家快D幫我集中運氣

想你揸貨車車佢？

佢話: 你養掂你自己先啦...

可能因為坐你車 唔洗路過俾你車中

其實唔難考，巴打考邊

加油

6月份考第一次衰左...Fuck士古道...

星期五考柴灣？

8月中先考...集定運氣先...

又係你呀巴打

其實好難考
聽日返工吧啦

巴打果日考？

我星期五考大巴，好緊張

你第一次考?

係

祝你好運...

#